[麻煩ADMIN] 唔記得註冊email 可以點搵返？

個ACC 用咁耐都冇登出過 剛見到有人自動登出先發覺唔記得左註冊email